2018年，你覺得依一年過得開唔開心？

依一年，係我人生之中到目前為止過得差嘅一年，因為今年係我第一次要接受親人嘅離世⋯⋯幾個月前嫲嫲年紀大，終於走咗。我到依家仲好掛住佢，好想再嗌佢一聲阿嫲，摸下佢隻手，對住佢訴下苦，可惜已經冇可能。

另外，都有啲開心嘅事同埋其他唔開心嘅事，不過總括而言依一年我真係過得唔開心～

咁你哋呢？你又點睇2018年嘅你啊？

開心
唔開心